香港遲早會出現兩個議會和兩個政府。

香港遲早會出現兩個議會和兩個政府。然後你做好準備，製造一個臨時議會。以本土派議員爲核心，拉幾個在將來的程序分裂以後從立法會中退出來的議員，然後再加上一批社會賢達，必要的時候還加上一些江湖人物之類的，組成一個自稱代表香港的臨時議會。用這個臨時議會成立一個臨時政府，形成雙重政權。這就是你能够打出來的最好的一張牌。這個政權短時期成立以後，迅速把它的總部撤退到倫敦，撤退到前宗主國去，準備以此爲唯一合法的香港政府，長期維持。這就是他們能够采取的最優秀的策略。

Provisional Hong Kong Government

諗起兩樣嘢

- 西藏流亡政府

- 1997 年主權移交前中华人民共和国喺深圳設立嘅香港臨時立法會

url]

節錄
香港遲早會出現兩個議會和兩個政府。然後你做好準備，製造一個臨時議會。以本土派議員爲核心，拉幾個在將來的程序分裂以後從立法會中退出來的議員，然後再加上一批社會賢達，必要的時候還加上一些江湖人物之類的，組成一個自稱代表香港的臨時議會。用這個臨時議會成立一個臨時政府，形成雙重政權。這就是你能够打出來的最好的一張牌。這個政權短時期成立以後，迅速把它的總部撤退到倫敦，撤退到前宗主國去，準備以此爲唯一合法的香港政府，長期維持。這就是他們能够采取的最優秀的策略。

這裡面的麻煩就是，香港的小派系太多，要想組織一個像愛沙尼亞的長老會議、立陶宛國務委員會這樣的有代表性的機構是很困難的，弄不好在這個中間過程當中各個小派系自己就先翻起來了。這就是民族建構中間考驗德性的一個重要關頭。如果這個時候國務委員會能够成立（我是說1918年），然後在德國人面前能够hold住，那麽事情就搞成了；如果各人自己搞一套，形勢四分五裂，德國軍政府就會以爲那還不如我自己來，那麽國務委員會成立不了，在德國人面前沒有什麽利用價值，架子搭不起來，以後就沒有立陶宛了。所以，現在就是一個很關鍵的時刻。好的政治家要能够預見未來才行，他應該能够看到議會分裂是早晚的事情。

游移不定的邊緣議員，那要看你有沒有足够的威望把他們拉過來，然後事先就籌備好一個影子議會。這就是只缺一項藉口了，藉口早晚會來，因爲白區党已經騎虎難下。所以事情搞到一定程度的時候，泛民當中有一大批群龍無首、不知道該往哪兒去的人，也許就直接被消耗掉了，也許就統戰掉了，也許沒有主的時候也樂於讓別人短暫地利用一下，這就是你可以利用的機會了。

這裡面的麻煩就在於，你有沒有足够的威望能够hold住。第二就是，如果在hold不住的情况之下，照我的意見就是，時機一到，你就不管你能不能hold住。hold住是最好的；hold不住，統戰不了，你就自己幹。自己幹有一個小小的好處就是，你自己的團體很純粹，想怎麽幹就怎麽幹；第二就是，猶豫不决、首鼠兩端的人最後過不了幾年就會全部消耗掉了，他們留下的生態位就都歸你占領了。[/i][/quote]

一定係你出糧畀你講嗰個政府啦

爭取真初選 最後今天！

主持人：在香港這方面，您覺得他們現在要怎麽樣去整合出一個有凝聚力的流亡政府？目前我還沒有看到他們有這樣的意圖存在。

[24:36]劉仲敬：是的。他們是多中心性質的，等於說是群龍無首。在這種情况下，我認爲他們也沒有一個站出來以後威望和歷史傳統足以號召全域的華盛頓將軍式的人物，因爲大家都是新冒起來的。他們的好處就是，按照歷史積分算法，他們至少比中國這批純粹無産階級出身的人要好一些，他們是中産階級出身。但是他們也沒有像華盛頓將軍這樣的貴族世家，沒有領袖群倫的人物。所以在這種情况下，要是我的話，我就會直截了當采取單方面行動。我會帶領一個很小的團體，不管別的大多數人怎麽樣做，自己先搶占立於不敗之地的據點，自己站穩了以後再說，別人有沒有被淘汰掉先不管。等著以後的歷史發展把別的人淘汰掉很大一部分，把淘汰不掉的人慢慢擠到我這條路上。而我自己在這條路上占據先到的優勢，然後再慢慢地統合他們。在關鍵時刻需要行動的時候，就依靠意志堅定的小團體，而不要理大多數人嘰嘰喳喳怎麽樣說。所謂“作舍道邊，三年不成”，能够製造既成事實的時候就要果斷製造既成事實。

其實民間外交真係好有用

新和聯勝

想知一個無財力嘅政府有咩野做到?

其實逃法條例已經有立法會雙胞胎
只係港共話你既議會係非法
但其實係佢自己剪布先係非法

香港成立新政府 可以即刻有15個邦交國

呢個問題同成立大台有咩用一樣

無權力 但係市民支持
有權力 但人人唾棄

香港一定9月之後出現呢2個政府

諗起1955年 西藏 阿樂群則嗰個人民會議

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

冇資源既臨時政府係冇用
而要有資源就要搵社會賢達
但一個好現實既問題就係
有幾多個社會賢達唔係親共?
而唔親共既社會賢達係咪會投放大量資源落臨時政府?

其實攬炒巴講，用國民區議會，做議會就得
本來已經係港共政府認可既議會
仲要係民選
仲要有壓倒性優勢

你唔可以奢望林鄭有一日主動答應五大訴求
就算你渣住個核彈
佢著草都唔會答應你

你一定要有一個民意授權既議會
宣布五大訴求已經通過左，林鄭不落實就犯法

東區區議員回應攬炒巴：攬炒巴「必睇」影片，太高估區議會

可以睇睇呢篇文 區議會係冇權力 只係一個咨詢架構

區議員 就係政府認授，民選認授

你無一個政治實體組織
基本上 幾百萬人上街 都只係一班暴徒
只係一班犯法既少數反對派

好緊要既就係，睇下香港人有冇執政意志

有執政意志 但冇資源 個效果都唔會大
可能有區議員既資源 但有冇社會賢達既資源(當然我都想有)
同埋點樣付予權力俾臨時政府?

唔係已經宣布獨立好多次啦咩

你冇槍冇炮基本上曬氣

香港愛國者如果不能成立政府，被俘人員的就得不到日內瓦公約的戰俘權利。一個沒有邦交國的政府在戰爭中的法律地位比抗暴民眾有利得多，自動獲得交戰集團的身份。交戰集團的被俘人員享有戰俘權利，敵對國家侵犯戰俘權利自動構成戰爭罪。

長期具備戰爭能力的交戰集團無需外交承認，自動獲得主權者資格。事實上承受戰爭的代價而不謀求戰爭的利益，對於馬基雅維利主義者而言是不可理喻的。天下哪有付錢以後再把快遞直接扔進垃圾桶的道理，不想要的話為什麼不直接退貨退款呢？所以窩老人家非得做大蜀民國總統不可，而且還一定要分建國功勞金，沒收中國恐怖組織所有贓物，鎮壓所有中國恐怖份子並沒收其財產。

老老實實 個區議會雖然贏左
但你覺得個政府會理你咩
你睇下個立法會 個政府根本都唔理規則
想點就點 何況會理你個區議會
到時9月比你拎曬所有議席
佢都可以一野同你dq一半人都得
唔係就出防暴狗9拉

公投民間議會
攞國際soundbite

共產黨第一日就係咁啦

係一個中國(中華民國) 入面分裂一個自稱有主權國家出黎

所以佢地聽到人講次主權嬲到腳震

推

上次先畀Solomon Yue同國師陳雲屌柒咗啦

上次未有區選大勝
今次有四百幾個 政府認可既民選議員
絕對夠代表性
即係宣佈梁君彥係犯法 立法會無效

講真，你出街都畀人拉你坐十年
反而你坐低開個會，宣布梁君彥立法會犯法，風險仲低

二戰時期戴高樂將軍嘅自由法國

Push

江湖人士？

哦，邊個出糧？😂

幾時用下議院同外國建立姊妹城市

你準備好交稅俾另一政府未？

圈養豬形容你條撚樣就最適合不過

攻入立法會果日連登已經叫成立國民議會

前提係有軍隊抗衡

流亡政府
講咗成年仲未撚有
香港人仲想等到幾時?

軍火女王劇請!

要有錢唔難, 你冇武器同執行力, 做唔到你想做既事

愛爾蘭自由邦
當年當選英國議員既南愛爾蘭議員同時成立愛爾蘭議會，之後下一步愛爾蘭人唔交稅比英國中央改交予愛爾蘭議會

你要有臨時議會，武力就係軍隊
你無，你只係示威，暴徒

梁君彥既立法會 係合法
你要宣布佢不合法

9月之後
留名等鞭

無錢d 人唔會做

咁咪坐監囉
本身都係坐

咁唔通係你出糧畀？
神經病

最終幻想姐
日日都獨立宣言

成日話攬炒
我哋應該要諗下當臨時立法會出現/大規模dq嘅時候應該點做
如果好似而家咁
做嘅多嘢都冇用
捱打

前提係愛爾蘭有軍隊
香港冇 所以只能夠成立流亡政府
留喺本土嘅盡量喺日常生活架空洗共政權

Dq好過你坐十年

有諗過，既然成立臨時政府，點解唔可以收稅？現時稅局計完既稅，由臨時政府收，但要開個戶口，呢d就唔識搞

乜唔係政府宣佈你嗰個政府唔合法咩

無實權無用
而家就係咁
國際可以做咩endorse我哋嘅議會？
或者令到港共失效？

我已經準備好
但大家打算租邊到？九龍灣工業中心？
另外有狗上門係咪扮開緊工？

咁點解唔係幻想武裝革命？

我係支持立會線
不過我哋要諗遠啲
如果好似前日大口狗出嚟吠
我哋圍爐屌完算
咁好大鑊
請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

爭取真初選 最後今天！

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

梗係租赤柱監獄

邊撚個比稅你
講出黎都比人笑啦
唔好on9好唔好

冇軍權, 你一有臨時政府已經拉9你, 你冇可能攸到一個正常政府做既野, 例如收錢, 一收就拉9你

大家要接受泛民主派就係咁多戇鳩組成

十八區區議會，投票通過"梁君彥不合裁決立法會事務"

宣布解散立法會，由十八區議成立臨時議會

成件事就由 "示威群眾對抗政府"，升級為"地區議員否決中央議會"

留名等九月

當年革命咪又係籌旗，
有金主支持先得㗎

以公司名義，收大家會員費(稅)，出會員證(身份證)，自行訂立會員守則(憲法同法律)，有保安維持秩序(警隊)，會員儲積分喺黃店用(貨幣)，可以選公司領導層同代表(選舉)，有發放消息渠道

有錢有槍之前，你要有執政意志先叫革命
攬炒或者有用，但萬一過唔到35席
你就要成立自己個議會先救到人

成為自由邦前愛爾蘭係英國版圖一部份
IRA 係之後既事

國民議會

支持

咪要諗點搞囉，咩都話唔得，咁乜都唔洗做啦
臨時政府要認受性，個個都唔撚認臨時政府係新政府，咁起咩臨時政府

揾下梁繼平佢地幫手?

區議員同立法會議員分屬於兩個唔同系統

蘇聯解體，唔係因為蘇共講:我唔玩了，你地自己獨立啦

而係各國集合埋係哈剎克，宣布獨立，再寫信叫蘇聯收皮

ok，要夾幾多，我地精神上夾

會唔會諗多左
應該冇幾個社會賢達會擺到明企我地呢邊
就算真係做到兩個議會都約束唔到而家ge正苦
有錯請屌

哈哈

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

區議會係政府認授既建制組織
仲係民選出來

咩系統我唔太識
但與其做一個反對派少數派示威者
不如用區議會 對 立法會 內訌作為國際戰線既標題
外國 唔可以支持示威，但係可以支持區議會
因為是民選 再加 建制認可
建制入面逼宮 絕對比 爭主席位有說服力
起碼，唔會犯法，唔洗打交先

Agger

你請到邊個社會賢達幫手

够采

區議員就係賢達
佢篇文係一九年五月寫

所謂既賢達，即係梁福元，何君彥，唐英年
咪又係富二代選議員

其實我地已經有自己既議會
單議席制 對我地好有利

外國既報紙標題應該寫:香港九成民區選議員通過立法會主席不合法裁決立會事務

我反而覺得民團出現先有意思...但同時好難組織到
同埋裝備唔對等

又係ff 文

比人知邊個參與，實爆門入屋拉晒你地啦點組織到

但西藏嗰個冇人理

如果真係要搞人民政府 一定要有軍隊 你冇同人對等武力跟本唔需要理你

嗯 都係討論返食邊間黃店，同埋課金畀邊個黃絲女神好啲

身分證分藍黃二色 藍色就送番去支那 黃色就本地審

打J都打得有得意義D好唔好

都啱
我覺得而家咩都可以試嘅

而家中共唔靠廢柴港共政府,
班北佬直接落order「處決」反抗嘅真香港人,
你見到各行各業有經驗、見識、良心嘅專業人士被炒,
就知道中共想趕盡殺絕。
為咗求生, 有新政府出現真係唔奇。

有政府之後就會有資源

價錢由現屆政府釐定

打少陣飛機啦
舊年有手足宣布成立臨時政府個個即刻衝出嚟割

舊年未有區議員大勝
搵唔到有份量既人做

今年已經有齊所有 直選加港共政府認證既區議員

泛民會夠膽?

班區議員肯做嘢未！？

時日無多即刻成立下議會由區議員組成

代表香港到國際發聲

全世界同我去區議員fb洗版逼佢地做嘢

成班垃圾區議剩係諗住入立會

更加緊要事唔做

咁睇大家有冇共識push姐
老老實實，18區都搵個本土派動議左先
睇下邊啲和議 邊啲唔和議囉

一有第二個政府仲唔拉鳩你？

唔會
因為香港人依家沈醉係食黃店當抗爭

能够采取

遲左 再出發大聯盟已經拉攏左好多有潛力造成你個既局面既人

比你成立咗臨時政府咪又係繼續返工食黃店交稅比港共

你哋搞得成我切柒煲湯啦，柒頭。
搞議會？BB議會牙？

上年講到而家
我都想有臨時政府成立
但泛民班傻撚唔會join

唔洗宣布自己係政府
各地區議會 "梁君彥不合法裁決立會" 動議通過先

區議員出政府人工，係政府地方，係政府授權
同國際講呢一個係建制內兩會內鬥，唔再係街頭示威咁簡單

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

能夠呀 Ching
「夠」

一定

冇軍權邊有人理你，之前係中聯辦出面夠有人講成立臨時政府宣言，最尾一樣冇人理

我想知
成立第二個政府 宣佈香港獨立 然後搵邦交國 對外宣布自己係香港政府 逼港府回應
除左會俾中共暗殺，會唔會犯法？
因為你如果俾港共拉9左，咁其實呢招係唔work。因為幾多個呢啲人出現都會俾佢拉，你無得對外宣布自己不受香港法例約束，事實上你要去報到。
但如果無犯法，咁港共其實吹你唔漲。仲可以以國家名義接受外國組織資助。

唔係我打架，流亡美國既大陸人寫架
劉仲敬，可以睇下

需要提早做準備 請各位先裝備自己

咁有無兩批公務員

但區議會，係政府授左權，民意授左權
但個人都係民選出來，可以做代表

非法組織？

呢個組織唔會鼓吹仼何非法，暴力活動

區議會係政府既議會

如果出現臨時政府同議會 而有足夠既權力 我都會交稅比呢個新政府 交比舊個個仲衰撚過dum錢落海

新政府既存在本身已經係非法
你要建立新政府 唔通仲要諗遵守舊政府既法律?

唔洗遲早，根本已經喺度咗好耐
準備第三政府、議會仲好

太過理想化

你提出呢一點係冇錯嘅
不過注意下語氣啦
唔講以為引戰分化

不要說：一定係你出糧畀你講嗰個政府啦
試著說：自組政府嘅話財政問題要點樣解決呀？

權力源於武力，武力源於財力

呢個組織會被暴力化

跟住就係恐怖組織

有財力其實都係無用 而家行緊軍政府制 一句話你犯法 充公哂你啲錢 好似星火咁 你又可以點

push

如果美國真係撐
撐你區議會係出師有名 因為係港共同民選認可左
畀起撐你梁天琦容易得多

區議會唔係臨時政府
但佢本身已經係政府既議會
有冇權力係一回事 但認授性一定足夠
你係區議會同立法會奪權，可以形容為民選下議院反抗欽點上議院同政府

區議會本身有合法性
政府一直都係用合法來定義自己，犯法定義黃絲

個Po咁多五毛證明思路正確

區議會，政府出糧
講真，三百幾個區議員，咪一齊dq囉
Dq左再選，都係黃絲贏，因為單議席，佢無得配票
睇下大家齊唔齊心玩鑊勁架姐

再者反正區議員本身都係無撚用
Nothing to lose 啦

你要打國際戰線，一定要有合法性
區議會本身就係合法官方議會

你「承認」咗新政府時係咪「唔承認」舊政府先

但你「唔承認」舊政權，就一定會被舊政權「用各種手段「迫害」，包括但不限於：用舊政權法律追捕你，用武力威脅你。

如果香港人可以對抗到呢兩樣就一早全民勇武咗啦

我都未講屌你老母咁都叫語氣唔好

721嗰日其實有讀過臨時政府宣言
唔知有冇人記得

因為無認受性
而區議會 係民意同政府認可左既組織

你唔可以幾丁友出來話係新政府（如果你無軍權）
但可以由 民選既政府議員 否決欽點既立法會
成個區議會有幾百萬選票，七成投票率，仲要政府認可左既法定議會，絕對可以代表香港

唔好咁天真邊有咁容易做到，你以為中產同上層人士會同你搞呢d野咩 加上外國都唔會當你係d咩

臨時議會同臨時政府上年連登仔就宣布咗成立啦，乜唔係運作緊喇咩

就係要呢啲

係好天真
但唔洗你做
班議員做姐
佢要得你張票，你就有權點佢做野
佢地做得政治人物 就要幫你付出代價

老實講，唔天真都天真左成年
拉左幾千人，遲早都要坐監

做唔做，我決定唔到，但多人支持，佢地就要做
啲人丟汽油彈，都坐十年
佢地話自己係和理非，呢個就係和平理性非暴力既升級
如果民意係要佢地仗，佢地又唔做，下屆投第二個囉

無辨法，乜都要試
我都唔係學識好深
拎個意見出來討論下

如果有得做，就要逼佢地做
無得做，就諗其他方法

From 劉仲敬

一直覺得區議會係民選有民意授權可以aggressive啲去擴大勢力
所以好認同攬炒巴個plan，我覺得9月唔可以35+就要即刻執行，甚至依家要開始計劃點做

遲早

攬炒巴既 議院計劃先係香港人出路

政府依家都已經唔承認區議會啦

即係俾機會政府指控現任區議員搞港獨然後DQ

認真，香港大部分上市公司係要靠中國市場，商家佬驚得罪中國，根本冇可能理你。另外，唔好期望美國會幫你，一日中國仲係有國際影響力，美國都要忌中國三分，美國邊會咁好死，幫你搞呢d野。

總結黎講，冇財力，冇實權，冇認受性，呢d野搞黎都哂氣

班議員理你都傻

今日可能冇
但遲下大規模DQ+搜捕議員(which is 幾乎一定發生)
班空有民意而無實權既議員必然被迫自組議會

上年7月1明明就係最好機會
依家無咩可能

現在有十七個由你控制既區議會
同埋三百幾個民選議員
應該由呢三百幾個 聯合dq梁君彥

太少人有咁嘅覺悟

同時間東印度公司？

其實應該要

宜家政府與民為敵，冇民意授權

應該三百萬人另起一個政府對抗

巴打第二行尾個到打左簡體字(能夠) btw認同你個point

唔係我打
篇野係一個流亡美國既四川學者寫
叫劉仲敬

sor9 自膠 見到了

本土派議員有邊d人選
好似19年本土派好少聲氣
定係因為泛民太大聲

但係無兵權點算？

冇軍事力量冇得搞
只會俾港共用武力強行解散
烏克蘭打得贏都係反抗一方有軍隊撐

個臨時宣言寫得唔錯
但第五點唔合理

所以我覺得點解嗰時個迴響咁細
其中一個原因係大部分人嘅思想都未準備好
或者根本完全零認知

所以呢個位要搞搞佢

又打飛機

P

一定支持 推

小明終於有食藥

97前未試過囉

冷氣議會
冷氣政府

好似已經有

歡迎大大力負評

宜加呢個濕鳩政府掌握太多權
武力 金錢 權力 根本無得打
要抗衡起碼要有權力先 對家係唔撚係都捉同告 完全無得打 佢在明 我地在暗

諗都未諗咁快打擊自己，好等錢洗呀？三毛。

唯一出路

法國大革命 網球場宣言

本土派我唔擔心 你飯民夠膽先好

呢個權力又唔係來自於港共政府 呢個時候又咁乖乖聽政府講

所以依家都話個區議會係拎嚟搞外交

咩人去做唔重要
重要既係有知名度就得
好似法輪功咁死磨爛磨係國際死唔去已經當贏
大本營最好係美國

你要臨時政府有認受性
首先要令各部門唔聽原本果個話
改聽你

簡單講，路政署唔再聽政府命令，新政府負責出糧
得咩？

先有議會後有政府
會比較好

有民意授權同國際社會爭取牙力會大好多

你有個議會，有認受性
先有大D機會去籌組軍隊

阿豬阿狗唔會有人肯賣軍火比你

會唔會係掉番轉
有臨時政府/臨時議會先有武器同執行力呢

聽落好似好理想 不過實際上做可能唔係咁易
睇下區議會已經知 合法權力 有民意授權 想拎個場地開會都被港共政府處處刁難 區議員想入邨派口罩又被藍底業主立案法團趕
畢竟香港依家大部分資源 權力都喺奶共派手上
一個無實權無資源既臨時政府 地位可能最多=運動大台 2百萬人入面或者只有一半人支持，實際上追隨既人更少

樓主係講遲早姐
而家的確係有少少太早

可能仲要好多年 始終依家只係焦土既開頭
要去到臨時議會真係要到民不聊生 港豬都無辦法正常生活

快啲組影子政府，影子內閣啦
要有執政的準備
都係果句，而家支共俾你獨立你都唔識管

比較難
全世界都等緊武肺過左先

再者香港政治上自治既提倡係有，但係實際可行既方式仲未有
可能好多政客都係等緊今次立法會，費時比人提早DQ

因為提出方案之前起碼都要搞好自己個知名度先

其實大家應該要預要少少時間
同埋講真香港變化已經好快
2014到2019都係5年
2019離而家已經話咁快1年

你睇番歷史其實咁既速度算好快

同意，一個無財力無軍隊無權力嘅政府點樣取締到中共護蔭下嘅港共政權。比你有200萬黃絲支持，又發揮到咩作用。我爬左下文就唔明，你可以吊我，但說服唔到一個人，點樣說服更多人。
其實依加嘅最終目標係咩，五大訴求？香港獨立？
定永久 真·一國兩制？攬炒？推反共產黨？大家（黃絲）都係爭取緊唔同嘅短期目標。根源嘅問題係50年一國兩制一日係到，一日香港就唔會有真正嘅民主同自由。而大家想要嘅最終目標又唔同，點樣會有效。兩個政府可能最多都係得50萬香港人j緊，團結唔起來嘅香港人點樣抗爭成功。

黃色經濟圈..不論黃藍，攬炒之後大家咪又係失業。可能成功攬炒係幾爽嘅，不過到時生存唔到咪又係大家係到吊。每個人追求嘅最終目標唔一樣，有邊樣可以成功。

歷史上好多臨時政府都係順時代大勢而行
多數係因為戰爭或者政局分裂而成立

我認為臨時政府/議會並唔係抗爭手法
而係一個民族為左生存而一半人工，一半自然出現既產物

樓主提醒既係我地要準備好迎接果一日，令議會可以帶領香港過渡去新既時代

政府向港人派10000供成立抗爭基金

#81 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

如果收到錢又有人攪嘅話我會捐去攪虛擬香港，
每人有個虛擬公民身份用blockchain加雙重密碼保護，
大家喺一個平台上，對政治議題，每一步嘅決策，制定策略都可以由下而上去影響新政府嘅每一步以防止新政府變成大台。
而新政府亦冇需要流亡海外，因為政府就在雲端。
而海外手足亦可加入做新香港公民身份以聯繫住全世界嘅真香港人

用新政府來架空舊政府係大方向，但要考慮我地既據點，以及點守住啲個據點

烏克蘭之所以成功
唔係因為有軍人同軍火
仲係因為佢既軍人身份，係本身建制派
係建制派內奪權

佢既合法性，高過街頭上個小朋友
佢不是示威者，同反對派
而佢本身就係政府既人

區議會 正正有呢個認授性

你唔可以隨便話由民陣推選梁天琦做總統
你一定要由區議會選出個總統出來
因為區議會 都係大家普選出來 仲係林鄭政府既產物

區議會係普選
區議會有86%係 黃議員
如果團結，就可以以86%民意dq立法會

立法會，係藍絲玩哂
你唔可以係立法會畀人強姦緊，然後諗盡一切方法成功爭取個強姦犯戴套

與其係咁，不如用你玩鳩哂既區議會 同立法會反面
無錯 權力來講 區議會係廢
但佢係政府合法既議會
和理非既路線應該咁行
拉布已經無用

搞個基金出嚟仲實際，大家當投資，冇咁掦，罷稅還罷稅做，5好比人知兩樣嘢有關連

要你張票嗰時，就話光復香港 博左條命

拎到個議席，就話危險不了 無權不了
你淨係做社區工作 派口罩 嗌口號 叫人登記做選民
咁選來把撚咩
做下義工都得啦

攬炒巴都只係叫你用議員身份，同外國結盟
你就已經話不做了
指意你班仆街死得
仲要教返啲選民: 議員唔係大哂架

你求得人票 你就有權做選民要你做既事啦
擺撚起個議員款 教人有乜權力
咁撚無權你咪撚選啦

尚有險可守

點解唔係去台灣呢？如果中美開戰，台灣就係第一戰場。英國都唔會關心香港

去英國又有籌碼？

去台灣當兵，如果要打仗，可以出到一分力，有需要就上前線打共產黨
因為香港青年大多討厭共產黨，是打仗不可多得的人才啊

韓國瑜指市政府正規劃「香港村」歡迎港人移民高雄

去英國又有籌碼？

咁你其實係到做咩？你有更好方法？

首先起左個頭
然後做到啲乜，到時再算

反正ＮＯＴＨＩＮＧ ＴＯ ＬＯＳＥ

善用起底功能

點解唔係台灣？

香港無嘢多，最多有錢人，仲要有雙重國籍添，香港比之前任何一個要爭取民主國家嘅人都來得富有。

是但
邊到唔係一個問題
太遠唔好諗
最緊要做左先

去台灣當兵，如果要打仗，可以出到一分力，有需要就上前線打共產黨，因為香港青年大多討厭共產黨，是打仗不可多得的人才啊。

香港人成日想港獨，要打贏共產黨先可以港獨囉

一來
二來 香港都有本錢，就係呢一個由普選產生，政府認可左既區議會

成日話無實權
如果今日有普選， 選左黃之鋒做特首
佢同你講：香港好細，無資源，要聽中央講
咁一樣係哂鳩氣

入左建制，一樣要爭取權力
區議員當選左，唔好成日話政府打壓，政府唔放權唔放水
個問題係，你選贏左，先係時候發揮你既作用

你一個區議員，就係廢
你有成三百個，你就應該團結出來爭取
唔好怕人ＤＱ
唔好同我講，你唔做因為怕被ＤＱ
人地坐十年監，你收得人地票，權力同人工，你就有責任同人ＦＩＧＨＴ

等既同時唔可以做野架咩

首先要有搭大台，台都冇點達成共識？

如果真係所有嘢
可以割開黃藍兩份
河水不犯井水
唔知一般人接唔接受？

等既時候 就係用區議員身份出國遊說
擴大國際對區議員既認授性
將來可以以區議會取代立法會

區議員無用
呢一個講法係港共一直同大家玩既心理：區議員非政治化，大家係民主派都可以投建制派
一直都係愚民

區議員係無立法權力，但已經係代表左香港人
區議會無用，係老民主黨同政府班濕鳩講

好，就等區議員搭大台，我地跟大台去做

你講得冇錯
其實我覺得有D區議員都明白呢件事
問題係冇區議員肯做第一個

如果區議會有８０％係黃絲
點解要畀面藍絲

正如立會有６０％藍，但係一條撚毛都無分過畀黃

港共唔會放生你，唔會賜你五大訴求
只有你用區議會通過左五大訴求，再指港共係違法，違抗議會命令，先可以成功達到五大訴求

正如，係蘇聯衛星國決定左聯合獨立，叫蘇聯解體
而唔係蘇聯自己解左體，再叫人獨立

波羅的波三國，係自己搞左獨立，再鼓吹其他國家加入
而唔係，提出獨立訴求

BTW，唔係要講獨立
而係廢左中國兩制下既香港立法會
由區議會成為中國香港下既議會

唔係齋等既，起碼大家開始討論
大家討論下邊個區議員有D可能性

宣布佢犯法係根據現有法例定咩
你上面都好清楚佢唔理你 宣布完冇實權冇執法權冇檢控權可以點
係為左對外宣布？

點解係英國
隨時送曬佢地去大劣喎
要去都去美國啦

呢一個就係你可以做既

正如攬抄巴，唔係叫議員搞
係講個意念出來，叫大家逼鳩佢搞
所以張崑陽都出聲支持

當個民意足夠，就正如泛民叫你唔好講＂光時＂，會得罪中共，是港獨，當主流既人都講
佢地就要屈服
因為班議員，係民選，佢地明白，一係跟黃絲，一係轉藍，企係中間會失去政治生涯

其實現在已經有區議員聽到搞下議院就縮沙
不過當民意夠
只要１８區會，每區有個本土派動議左
大家就睇到邊啲黃議員縮沙

有三百幾個黃議員
就算有三分一縮沙
有二百個和議 搞１８區國民區議會
其實已經佔左所有區議會一半人數

只要大家搞好啲宣傳，成功整左個國民區議會，是有可能
集合左再要做乜，就睇佢地做化

講過不過無人理 仲要俾人屌 所以都係算

縮沙都冇問題
要炒熱個話題佢

攬炒巴同學界團隊都推
就已經唔同講法

唔知你係執攬巴口水尾講（我係）
定係早過攬巴講

如果你早過攬巴講，就證明你畀人屌，但攬巴學界團隊都認同你
呢啲就係你功勞了

大家覺得有用就要講，你講乜都會有人屌
你勇武有人屌，你嗌時代革命有人屌
垃圾同老屎忽永遠都唔想你唔跟佢方式
因為你唔跟佢，而你成功左，會顯得佢無能

本來係無路，大家行行下就會有

推下先

請唔好再用烏克蘭做民主化成功例子
香港得罪講句已經進步同文明過烏克蘭多多聲，唔應該再用烏克蘭黎借鑑

烏克蘭政黨，激進果D基本上拳頭大就係大佬，保守果D極大部分都係官商俄勾結

另外烏克蘭軍人本身不能夠參政，只有退伍軍人先可以

理念、架構、磋商行先
實質既所謂地方唔需要諗咁多

無法例規定
就正如蘇聯獨立出來既國家，都係唔容許佢獨立
但當你控制到議會，就係由政府議會反蘇
就係出師有名

今時今日，泛民係立法會少數派
送中同國歌法，係一定通過
政府會話：泛民用非法手段，少數派阻礙多數派，不合法
政府都會話，政府警察是合法，街上示威是暴力示威，不合法

區議會係合法，係政府組織同普選產生
基本上係有佢既權力
正正就係攬抄巴所講，立會係上議院，而區議會係下議院
呢一個係建制內部勢力爭權

有冇法律效用？係無，但國際可以支持區議會既決定
如果林鄭不滿，就可以ＤＱ區議會三百幾個黃絲
ＤＱ一個國際城市議會既８７％既議員

相反，國際係唔可以支持你丟汽油彈
唔可以要求港共釋放示威者
因為港共是合法，示威者不合法

再者，你會話，港共應承左２０１２雙普選，但國際無出聲
但事實係，港共合法，只係佢普選係假，係有門檻
佢依然都係合法

就正如，畀你有軍火，你就係恐怖份子，國際唔可以支持你，因為你不合法
但如果你係軍隊，逼宮，呢一個就係合法

你係外人，殺左個皇帝，自己做就叫蠻族
你係皇帝個仔，殺左自己個老豆，你就係明正言順
所以，要靠區議會，ＢＡＮ鳩大口狗，係最有力

合法性問題

如果烏克蘭，係靠美軍，中俄都會出兵
如果係平民拎軍火歸，都可以視為恐怖主義鎮壓
但係由本身建制既軍人倒戈，就有合法性

合法性，係好緊要

香港人要由反政府示威，變成支援國民區議會既示威
就有合法性

我個陣時講過係要靠外國手足去成立臨時政府去宣佈新法 雖然新成立既臨時政府無仼何實權 但係佢既存在就等同於有主心骨係度 可以做既嘢就多 比如話召隻海外港人等 而香港現時既政府見到有另外一股力量既冒起就會有一定忌暐 而有時臨時政府宣佈既政策係有本土香港人跟從既話就化表呢個政府有一定影響力係香港 不過之後就不停俾人屌話咩都靠手足即係唔洗做etc 所以我都係算9數 完

有興趣可以自己搵番個po睇下 完

區議會係普選產生既政府認可議會
仲要８０％係黃

攬抄巴同大家講，要用區議會角色去國際做野
就係要鋪定路，畀國際知道，香港有兩個議會
而直選呢一個，有八成議員反政府

而呢一個議會，係乎合哂一國兩制中國原則既議會
點解中聯辨地震，要換人
難道真係好似某啲人講＂區議員只有資源，實際無撚用＂

區議員是有認授性的
落選果班藍絲，無錯入左政府做高官
但係區議員，係由中央認可，港人選出

如果要玩，就要玩到林鄭ＤＱ哂３００個，議員內八成議員
咁樣，佢就係一個不合法既政府

劉仲敬：政治從來都是有兩層的，所謂法國第一共和國所說的積極公民和消極公民(Active and passive citizens)。技術上是沒有差別的，但是始終是存在著隨風倒的大多數和不妥協的少數。在穩定時期，不妥協的少數和隨風倒的大多數是沒有辦法區別的；但是關鍵時刻的博弈實際上是由不妥協的少數集團之間的鬥爭決定的，隨風倒的大多數都是跟著他們走的。不妥協的少數形成的硬核如果不打倒的話，鬥爭就只能以硬碰硬的方式進行。

不過算啦 我呢d垃圾講咩都晒氣

由區議員係疫症之下派口罩，其實區議會已經做緊政府係關鍵時刻應該做既角色，而政府無做到

ＢＴＷ，需要不少時間，但做好準備，時機一到，才可以把握
呢啲漫長野，一定有心灰意冷
但你放棄左，就對唔撚住死左既手足了

唉 都係既 我都明 再諗諗計點搞 不過居然有人會係連燈認同我 有啲顎言

訓啦

其實攬炒巴吹得雞，一定會有人跟
大家努力啲幫攬巴做打手
夾撚住班濕鳩縮沙派

終於開始多人關灌香港獨立

好鐘意睇衣d post

講真，要錢唔會無，只係點籌嘅問題

十八區公投議題
十八區司法覆核大口狗
十八區公開信
十八區區議會主席聯合記者會

不過其實區議會要試下做教育市民嘅工作，講解立法會發生咩事，立法會班人應做就唔做，得立場姐姐先拍段講解內會發左咩事，我諗七成市民都唔太明立法會入面運作

工聯會陸頌雄真手足
幫大家計劃每一步

其實我係反諷

我知我認同你姐

其實想睇佢大量DQ 如果立法會3x個候選人都用同一個政崗比佢DQ 攬炒佢五區選舉主任 等比人制裁 DQ一個又推一個上去

比人大量DQ先真係比外國有藉口做野 出師有名

老老豆豆, 其實3個超區議員,是但一辭職
香港已經有五大訴求既全民公投

呢啲招, 十年前已經有用
和理非既招
泛民有冇做, 係無

有槍就係

類似做呢啲

仲要區議會去外國遊說!

冇武裝力量既政府只會係流亡政府
改變左香港人和理非性格先講啦

唔洗JR 大口狗
十八區 八成議員動議通過 "大口狗違法處理內會事務"

咁寄望有本土派入左去試下做 未嘗不可

權力的來源有好多種，只靠制度給多的權力，制度永不改變，要有創造未來新制度的決心和視野。有咩理由用返而家不公的制度限制自己，就說區議會無權力？而家最大問題是，一眾區議員唔齊心，唔敢，亦無策略，唔去俾壓力政府。

攬炒巴話，只要區議會動議成功
攬巴就會去北歐搞姊妹城市

做個動議，攬炒團出手

之前講過啦，所羅門話唔好

如果要公式地搞城市係好難，因為我地冇政府同人簽，但姊妹區，係做得到嘅

咁樣只會變成流亡政權

靠自己更重要

錯啦 係準備好唔交稅俾本身個政府未
罷工都唔敢敢犯法？

民主黨 凈系要議席 薪津 同特權
鬼得閒同你搞咩影子議會

淨係得下議會唔夠，一定要令d市民扣起上議會個budget只交錢俾下議會先得，直到上議會跪低

堆

冇軍權既政權=冇用
政府冇個3萬隻狗邊敢咁串

....
你冇槍點起另一個政府？
學黃之鋒話u no gun呀朋友

所羅門叫你去死又唔去死

啱，所以臨時政府係次要，最主要係要建立一支效忠於臨時政府嘅海外兵團

最好情況就係希望台灣開放香港參加，成立「香港兵團」作為國軍輔助部隊，接受國軍指揮。
情況就好似一戰時期嘅捷克兵團同波蘭兵團作為法軍輔助隊隊，受法軍指揮

之後台灣光復左中國大陸，台灣就俾香港人獨立，從此以後大家是好盟友

係外國好多例子

叫左好耐，啲議員連下議院都唔撚搞
又係到等市民做

冇槍，完

最理想一定係咁
不過今日支那出信話世衛要尊守番一個中國原則
台灣應該反擊話台灣從來唔屬於中國
如果台灣連呢樣都唔敢出聲
都唔洗指意佢敢光復大陸

唔需要台灣光復大陸。只要香港兵團能夠協防台灣，當中共武力犯台能夠一齊擊退共軍，已經有足夠嘅bargaining power要求國軍海空軍協助香港兵團光復香港

up

法國大革命的國民議會

1

其實新政府如果長期用美金
並能穩定物價
唔貪心唔賺到盡
其實贏面係好大
支共港共最大問題係洗大左
貪婪
香港樓負擔指數已由2011年11，升到現在20
深圳則是30
係咁靠印銀紙
搞到物價飛漲

區會同黃經算係第一階段實驗

一港兩表

香港5%人交緊95%稅 我當你200萬人加埋比既稅都未必夠1個有錢人多

我覺得你上一半 D邏輯有問題
下一半又幾岩

其實2011年就預見到今日內會既結果

pushhh

到你有槍，又話要坦克，有坦克，又話要核武
你有冇執政既決心先?
啲議員又有冇執政決心先?

今明兩年 會告哂啲人坐監
大把人流亡

流亡一班一做組織
好快出現

當大家咁順利搵齊人去開會，
一打開門成班黑警等緊你地，
全部非法集結，不犯社團，有組織計劃犯罪

小明巴 🙌

如果唔可以破到局
基本上只可以揀坐監

全港區議員絕對可以代表全部香港人

DQ立法會內班完全冇代表性嘅垃圾建制

區議會 有九成自己人
你就走去話區議會無權

立法會得 三成民主派
你就話唔夠票

咁死撚得啦

美國有華盛頓，中國有黃興，日本有坂本龍馬。
香港需要一個有實力又唔會有私心既人。

有聲望，就會有權力就會有財力

你係為訴求而戰
定係為新政府而戰 已經係兩回事

要聯結所有利益。
唇亡齒寒

又黎臨立會?
你成立政權就算冇槍冇炮
都起馬要有有人民下化
冇番一百幾十萬人罷工你搵乜同人傾

BTW 呢一年黎第幾次香港獨立宣言

你幾個勇武派搞議會緊係無人支持啦
你全部區議員搞，就有認授性
仲要已經認授左

支持，但係冇武力冇財力既政府係冇牙老虎
得民心都冇用
要認真諗搞搞佢

區議會帶頭反政府 就有合法性

巴打 多線并行。
做到就做，而家個問題不是沒軍火。
最大問題係反共派未有共識。連同盟都未有達成，全部散哂，就算有一派有軍火都唔夠做。

你有軍火，都只係恐怖分子
你要有合法性，先係軍隊

認授性
先唔講就任果陣個誓言 要效忠支那
你一插隻腳落黎就係背誓

你搵到邊個可以唔玩35+ 落黎同你玩獨立
民主黨黨章就認授左香港係支那一部份喇大佬
民主黨會唔會同你玩獨立呀
你搵邊個夠譫落場同你玩獨立我終身支持佢

如果傾得掂民主黨一齊玩獨立 我接受架
佢地肯玩獨立就唔會係到懶死玩議會4年又4年喇

第一 新政府唔等於港獨
港唔港獨 係有實力既人話事
你無實力 好似黃之鋒講自決都係被屈港獨

再者，一國兩制之下，都可以有新政治改革
要做既改革，就係團結區議會，dq立法會

區議會你係多數派，玩乜做乜，你說了就算
正如港共係立法會，都係玩哂

你要抗爭，就係自己玩哂既地區玩盡佢

Btw民主黨風吹邊面向邊面
你要佢衝，黃碧雲都會衝
首先係本土派人要企得硬

不要對英國存在幻想
英國現在為了人仔
什麼事都做得出

香港人方案只有聯台抗中共

江湖人物首推何cc g峰

希望真係可以做到

唔出奇

錢擺off shore啦
唔通啲錢擺喺Citibank offshore佢郁到你咩

你應該學司馬懿好過啦

成篇文嘅重點在於要拎牌頭幫自己正名

當你搞得第二議會/國民議會嘅時候
有自己所屬部隊去保護民選議員
係好撚合理同正常
所以搞國民議會
同搞議會護衛團
係同一時間嘅嘢

你想買架罉 用國民議會做採購單位
係咪會多人show過你話你係抗暴公民？

18區集體DQ立會決定
根本唔需要有實質約束力
要嘅係一個「出師有名」
正式話畀全世界人聽

「香港立法會係冇香港人民授權」

到時人地想幫
都會有個合理理由去幫

打鐵襯熱

成立係無問題
問題係成立咗之新政府有無執行人
有無公營部門聽命於新政府

自己成立新部門?